{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020663",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 늘푸른펜션"
    },
    "text": "周辺には慶恩寺、卓思政、義林池などの観光地があり、德洞溪谷、リソムフォレスト堤川、朴達ジェ自然休養林、ヒルデスハイムCC、清風ランドなどの自然景観を楽しむことができます。入室時間は22時以降の場合は事前にご連絡をお願いし、子供や幼児を同伴する場合は安全にご注意ください。客室では高速で便利なインターネット利用が可能で、バーベキュー場では美味しいパーティーを楽しむことができます。駐車スペースは最大10台まで提供され、周辺経路は慶恩寺から15.67km、徳洞渓谷から21.98km、忠州湖から37.49km、卓思政から7.54km、リソムフォレスト堤川から16.02km、朴達ジェ自然休養林から15.22km、ヒルデスハイムCCから13.99km、義林池から8.65km、清風ランドから28.50kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶恩寺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "慶恩寺は15.67kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "德洞溪谷はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "德洞溪谷は21.98kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "卓思政はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "卓思政は7.54kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "義林池はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "義林池は8.65kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は22時以降ですが、事前にご連絡をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室では高速で便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは最大10台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には德洞渓谷、リソムフォレスト堤川、朴達ジェ自然休養林、ヒルデスハイムCC、清風ランドなどの自然景観があります。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児を同伴する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "子供や幼児を同伴する場合は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場では美味しいパーティーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 330
    }
}